<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="37">
    <author>Timmiej93</author>
    <version>1.0.0.2</version>

    <title>
        <en>Simple Reset</en>
        <de>Einfache Zurücksetzung</de>
        <nl>Simpele Reset</nl>
        <fr>Réinitialisation Simple</fr>
    </title>

    <description>
        <en>
            <![CDATA[This mod allows you to upright your vehicle in its current location when it's overturned.

Controls:
Press Left Shift + Backspace for an instant reset
Hold Left Shift + Backspace for a reset that's increasing in height every 1.5 seconds, especially useful for maps where the actual ground is below the object you drive on.

Changelog:
v1.0.0.1
Fixed multiplayer issues

v1.0.0.2
Fixed bug where tractor had to be selected for the reset to work, in effect disabling the reset with increasing height.]]>
        </en>
        <de>
            <![CDATA[Dieser Mod erlaubt Ihnen, Ihr Fahrzeug aufrecht zu stellen, wenn es umgestoßen ist.

Tastenbelegungen: 
Drücken Sie die linke Umschalt + Rücktaste für einen sofortigen Reset
Halten Sie die linke Umschalt + Rücktaste für einen Reset, der in der Höhe alle 1,5 Sekunden ansteigt, besonders nützlich für Karten, in denen der eigentliche Boden unter dem Objekt liegt, auf dem Sie fahren.

Changelog:
v1.0.0.1
Multiplayer-Probleme behoben

v1.0.0.2
Fehler behoben, bei dem der Traktor ausgewählt werden musste, damit das Zurücksetzen funktioniert, wodurch das Zurücksetzen mit zunehmender Höhe deaktiviert wird.]]>
        </de>
        <nl>
            <![CDATA[Deze mod maakt het mogelijk om je voertuigen weer overeind te zetten, wanneer deze omgeslagen zijn.

Besturing: 
Druk op Linker Shift + Backspace voor een onmiddelijke reset
Houdt Linker Shift + Backspace ingedrukt voor een reset die iedere 1.5 seconde hoger wordt, vooral handig voor kaarten waar de daadwerkelijke grond zich onder het object waar je op rijdt bevindt.

Changelog:
v1.0.0.1
Multiplayer problemen verholpen

v1.0.0.2
Probleem verholpen waarbij de traktor geselecteerd moest zijn om de reset te laten werken, wat voorkwam dat de reset die steeds hoger wordt werkte.]]>
        </nl>
        <fr>
        	<![CDATA[Ce mod vous permet de repousser votre véhicule lorsqu'il est renversé.

Commandes:
Appuyez sur Shift gauche + Backspace pour une réinitialisation instantanée
Maintenez Shift gauche + Backspace pour une réinitialisation qui augmente en hauteur toutes les 1,5 secondes, particulièrement utile pour les cartes où le terrain réel est inférieur à l'objet sur lequel vous roulez.

Changelog:
v1.0.0.1
Problèmes multijoueurs résolus

v1.0.0.2
Correction d'un bug où le tracteur devait être sélectionné pour que la réinitialisation fonctionne, ce qui désactive la réinitialisation en augmentant la hauteur.]]>
        </fr>
    </description>
    <iconFilename>store.png</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/register.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <l10n filenamePrefix="translations/translation"/>

    <inputBindings>
        <input name="T93_resetVehicle" category="vehicle" key1="KEY_lshift KEY_backspace"/>
    </inputBindings>
</modDesc>